林早泄而家似足雲高爾，佢幾時俾人炒？

臨炒前都係話無諗過俾人炒，
一副我乜都做哂，你仲想我點既表情
我屹立不倒既，跟住

到俾人炒左就話被背叛

捉鬼，但好多wor

我離棄左林早洩

臨尾拎個最受歡迎討論區之後俾班董事炒

v92:我想指出高登這幾天的瀏覽次數下降，主要是一些反高登的果班柒頭，他們都在抨擊高登

牙joe=敢帥
咁邊個係摩佬

唔好侮辱敢帥啦

唔好炒佢，等佢繼續柒落去

落地獄啦

who

即係高登名lihkg=曼聯？

lihkg 會員=迪馬利亞 離家出走

洪非凡=朗尼？